記錄的地平線角色人氣技票結果公佈

1:曉
2:喵太
3:城惠

當報下平安套野仲未死

打錯,投票

仲未執7

database database

交左稅未

好憎隻貓

劇情幾時加逃稅情節

第三季呢

曉吉祥物咁款有得輸咩

第三季呢屌
無睇過小說

迪米老婆呢

逃稅俾人捉到真心柒

幾時出第三季丫

原來有人氣投票
唔係有追開 真係以為套嘢摺柒咗

作者未死得住
第3季應該無希望姐

屌 好想睇第三季
overlord都做第三集了

信佢又係儲夠24集先出

OVERLORD真係好正,不過估唔到佢會短時間連開3季

頂住個雞頭先

其實overlord第二季都做得幾差下

有生之年系列

近排聽閒呢出野好睇，一睇就上引 幾分鐘前先睇完第一季

講番結果,新手組意外都多人鐘意

好趕,蜥蝪人比咁多集好多餘

乜套野原來仲有人睇